老老豆豆，有冇人覺得大波驊把聲幾好J?

現場聽過，唔睇樣以為係靚女